## DICIONÁRIO

**Maria Stella**

AMOR – Não é só BELEZA.

BELEZA – Não é só CLAREZA

CLAREZA – Não é só DISCERNIMENTO.

DISCERNIMENTO – Não é só EMPATIA.

EMPATIA – Não é só FÉ.

FÉ – Não é só ESPERANÇA

ESPERANÇA – Não é só UM GRITO

GRITO – Não é só HONESTIDADE

HONESTIDADE – Não é só INDEPENDÊNCIA

INDEPENDÊNCIA – Não é só JUVENTUDE

JUVENTUDE – Não é só LIBERDADE

LIBERDADE – Não é só MANIFESTAÇÃO

MANIFESTAÇÃO – Não é só NARCISISMO

NARCISISMO – Não é só ORGULHO

ORGULHO – Não é só PALAVREADO

PALAVREADO – Não é só QUEIXA

QUEIXA – Não é só REACÇÃO

REACÇÃO – Não é só SOLIDARIEDADE

SOLIDARIEDADE – Não é só TOLERÂNCIA

TOLERÂNCIA – Não é só UNIÃO

UNIÃO – Não é só VONTADE

VONTADE – Não é só XEQUE-MATE

XEQUE-MATE – Não é só ZÊLO

ZÊLO – Não é só AMOR.
